求一部深度低過500mm既窗口式冷氣機

窗口式

幾多匹？長闊點都得？

3/4匹
長 闊點都得

09

12

新機好似真係無乜咁短，開利chk07hda都要535mm
窗分(panasonic CS-V7RWA1之類)就輕鬆唔爆

78